越想了解一個人，最後你發現原全唔了解佢

我用左三年時間了妳，最後我發現我原全唔識你

Exactly

除非你是我 才可與我同在

agger

你以為你了解佢姐
根本從一開始佢就收收埋埋